如果「共同犯罪」原則講得通 721何君堯係咪應該要計暴動罪?

「共同犯罪」原則，即協助、鼓勵或教唆他人犯罪者，罪責與身處現場作出實質非法行為者相同。

咁何已完使唔使坐監?

一句選擇性執法已經完得個POST

都係吹下水啫

飛天南班友告得入暴動再算啦

剩係果日係添馬艦開守護香港果班
台下有份參加果d都共同暴動

台上個班就拉得
要拉台下個班應該就窄少少